唔好落金鐘 全部都係鬼

唔洗叫人走 唔好叫人走
因為無人喺金鐘 得狗同鬼